游學修公開道歉 屌完人say sorry扮無野了

屌完你地咪對唔住囉
挑

同sir報 sorry sir

幾快手喎個頭盔

啲fans仲叫佢唔洗道歉

後生仔 經一事 長一智

係咪唔撚順呀，屌你老母

主動話自己謙卑
感覺唔到一啲謙卑

stop making stupid people famous.

做個奀星串成咁
而家扮野都無用啦

番去睇新喜劇之王啦屌你老母

On9仔

垃圾又無腦 同佢條女一樣

最佳仙人掌

笠撚哂水
原先對佢都無乜野, 而家咁樣沖出黎柒逞英雄, 好心就摺埋好好地做好啲戲啦

好撚心啦 明明無做錯 點解要道歉 連登呢再小眾黎咋 使撚理咩

是咁的，

兩日前：出post 撐條女
「嬲咪屌9佢地囉，理直氣壯怕咩」

琴日：開ig live 屌人haters, 似公司講是非嘅八婆同事，gossip 佢條女

22小時前：曲線扮道歉，以為好撚型

2小時前：扮真心道歉

游狗你係得嘅

喂柒到仆街

有無佢個ig live 睇

佢live完冇save，想重溫佢啲真理都冇
真淆底

copy去佢ig先